巴絲們 有冇做過呢間室內工程？

我係fresh grad，見jobsdb有間pacific plan請proj coor.
上佢網見好似好大規模，macau, prc 有子公司，但唔見有job ref…有d怪，如題問。